曾志偉：汪明荃同羅家英係姦夫淫婦

曾志偉竟然親口講出來

Source?

1992年在《歡樂滿東華》節目中，曾志偉公開指汪明荃與羅家英是“姦夫淫婦”及“狗男女”，因此而觸怒阿姐，最後志偉要跪地向阿姐道歉。

夫妻互淫有咩問題
唔通 汪阿姐 定 羅家英 姦左曾志偉你呀

等睇屌巴騎劫呢個post

原來出自呢件事

自 記錯整蠱專家係93年

黑鬼互叫nigga

同

你叫佢nigga

係咪佢無得屌，因愛成恨

奸夫的愛